警方發布伊院逃走病人李運強最新相片

同之前果張唔同既

廢老樣

食鹽多過你食米既樣

依張應該係ID相

可能何君堯10年後都係呢個樣

伊波拉黃秋生

係咪同你一齊住緊豪宅呀

驚方最中意保護d逃犯

d狗唔係有超級電腦咩
又唔做野

廢中秒變廢老

5年前照片，至晚上警方於香港警察facebook專頁公開李運強的最新黑白照片，他較5年前瘦削，面頰微凹。

咁5年前果張福相好多
依家果張好似有病咁

你, 運強！咁耐都未被捉到

佢真係有病

笑撚死

連運都特別強

我指長期病
一般中老年都係有病先會開始瘦

戴晒罩唔係熟人都難認啦,popo自己攪掂佢啦

終於出相啦

李生，去最近的警局自首啦

唔使講一睇都知係藍絲樣

king sir

戴咗罩周街廢老都係分唔到㗎啦

係, 成個樣都係怨氣

典型返工返到殘樣

去幾間得唔得

睇李生心情啦，聽講佢行得好快

好似下一秒就對住鏡頭屌你老母咁

佢都係想坐下交通工具姐

之前嗰張落哂filter
影到咁後生
應該係wechat溝女嘅

好似下一秒會出手打人咁

lm

會唔會係觀塘塞緊車

你形容得好傳神

不如叫佢流亡啦

唔係好撚叻睇天眼搵人既咩 條廢老冇black bloc都搵唔到？ 咪撚玩啦

有冇人覺得佢好撚慘
之後個個如果有病徵都唔會去驗啦

凌晨掟汽油彈都拉到
咁大條友日頭行出醫院都拉唔到?
比外星人捉左?

係下一秒就講
「你個漢奸!」
「你係咪中國人?」

關我撚事
你走犯點解要我幫手
有本事你咪自己捉囉
死黑警

右邊成個何妖咁

依加個個都戴口罩點捉

比張相我把撚？
瀾出街搵啦屌你老母

呢啲樣周街都係啦

咪臭係
班撚樣唔係好鐘意睇cctv拉人架咩
做咩呢件走左48個鐘都拉唔到
係咪搵到唔敢拉啊
辦事咁不力既

其實都幾撚誇張, 通緝犯咩而家

佢走佬應該會聯絡家人朋友吧？

兩日都搵唔到，垃圾

其實實捉到㗎喎 睇你做唔做嘢啫
佢工作地方同屋企應該已經佈滿狗隻
睇怕佢有毒都唔會有熟人肯收留佢
咁佢一定係book地方瞓身分證登記
你瞓公園夜晚都畀狗查啦

結論係難以理解廢老思維
除非佢本身做咗啲唔見得光嘅嘢未處理好

超級電腦？

典型廢老樣
串柒柒
眼鏡又戴唔正
個死人咀妹妹下

正宗廢老樣

佢地鐘意就睇
唔鐘意就唔睇
吹咩

有啲似鍾景輝

公佈全名同有相就岩啦
呢d人係要警惕下

動物知自己差唔多都會呢埋唔比人搵到
可能雞撚左了

捉手足就咁快

凍結埋銀行戶口未？

藍絲真係有樣睇
骯髒污穢 不修邊幅

犯撚咗國安法都捉唔撚到
點撚樣做嘢

閪人閪面閪水洗面

係咪上兩張太似何已完怕認錯

汁？

盲字都唔識多個，處於食物鍊底層，又覺得比人睇唔起嗰種怨氣。
好想所謂自己既民族偉大復興等自己好過啲

自己搵啦！！！

建議警方禁止全港市民戴口罩 方便揾返逃走病人

佢冇屋企人？

班狗貼相把托咩 自己死出去搵啦

係咪何同志投訴呀

捉到佢要去檢疫，不了

人地公民抗命緊 邊度藍

咁撚廢 咁耐都未搵到

初頭覺得有d似大班

額頭寫住廢老

半夜三更掟汽油彈就拉到人
呢條廢老日光日白醫院走就搵唔到人？

屌 而加播菌同走左個殺人犯參唔多，你兩日都揾唔到個冇精湛策劃過嘅死阿伯如果真係走甩咗個殺人犯，有幾多人因為班垃圾癈而被人殺左

屌佢老味病人衫褲格仔pattern咁撚好認會搵唔到

睇樣似道友，可能毒癮發作偷走去吸毒

佢係

條友似會報服社會

黑警好撚廢，咁耐都捉唔到人
唔該大家煲大呢樣野
30000 黑警都捉唔到人
而家冇人示威啦，冇得賴啦冇藉口啦

正宗路人樣

削左勁多 人老+退休？

cctv city 會搵唔到

有得入院執到啦屌 第個等等下釘撚咗

周街既廢老都係咁既樣

仲未捉到咩

廢老:你都on撚9嘅，乜撚都賴哂我，伊波拉我發明嘅咩

呢啲樣條街好撚多

萬一戴左口罩鬼認得

黨衞軍：條友有病 怕中招 不了

長期病患咁款

去狗屋自首

笑到你心寒

周街都係呢啲樣

得罪講句。。
似dc9/小巴佬

拉人係popo責任， 做唔到野又賴市民

而家周街黑警，成撚日俾黑警截查
咁都揾唔到，on99

通緝緊喎

ID相俾帶眼鏡？

過咗咁耐先有圖阿伯都已經走暈晒成個香港

我一開始真係以為係

個腦海已經浮現咗佢把煙鏟聲出嚟

第一眼以為係何栢良

除非佢有大量現金
一用提款卡信用咭八達通就暴露行蹤嘞

買左新八達通好平者

你都痴撚線

車頭相

天寒地凍，佢可以走甩幾多日呢？

為左製造恐懼?

唔死無用廢老自私撚

幾時死

俾 你支那嚟架？

發相做乜鳩野，唔見人你班警狗咪去搵人囉，唔駛做呀，咁春多餘狗手，又加人工又攞億計OT錢晒咁多錢唔駛做呀仆街

陰謀論
有武肺患者走甩捉唔到可能都係政治手段
點解啲黃絲左匿又避又著草都捉到
而家一個咁嘅廢中就咁行出醫院又捉唔到？

佢哋受薪受過專業訓練架嘛
呢啲普通市民搞唔掂架

我覺得反而似黃

運強加油

呢d係黑警既工作
關我地撚事
收咁高人工要一般人幫？

回支證先唔得

捉靚仔就咁撚快 ，一個老坑要通緝搵市民幫？ 怕凍呀？

個樣原全表現到果種自以為是嘅自私性格

好擔心，會唔會周圍去d狗屋門口吐口水㗎。。。

好傳神

咁基本資料隔一日先有

攬炒派手足

你都要禁錢增值

條死廢老好大機會去咗返工啦

佢既諗法完美演繹咩叫妄想症

身份證都唔得啦

新同舊都可以啦 落咗嚟幾耐

吓，我五年前比人偷銀包補領佢唔比我戴眼鏡，你落咗黎幾耐？

而家叫人自首好難佳仔都未

自己捉啦 點解要市民幫你

相信政府 唔驚

係 藍屍 咁撚支持政府點會逃走呀

個個大波man黎

我舊版有眼鏡 老豆新版都有眼鏡

天眼呢？超級電腦呢？
如果呢條友係叫口號拉BANNER，一早就出幾千人去捉佢啦。

我舊版都有
應該係反光先叫你除

好似係睇果條友決定，佢中意嚴啲就唔比戴，好on9

捉個廢老捉幾日都未得

後生仔就用超級電腦秒拉

唔怪得 廢老話後生仔廢

12歲少女去中南廣場買文具就畀幾隻死黑警爭住熊抱撲跌

一個武肺病人周街走就唔敢掂，忠誠勇毅喎

話明走犯，市民點敢搶犯呀，博拉呀

一定係何妖fans

佢身上重有錢咩

點解搵示威者咁撚手快

搵隻賤畜廢老多多藉口？

屌貼文宣就遮到得返隻眼都秒速拉人
搵個呀叔就幾日都冇影

佢老豆？

搵有病嘅同捉示威者唔同部門
效率差咁多

偷走係唔係為左製作緊5000蚊口水？
大生意

香港咁多CCTV
D狗咁叻喬裝去伏人
平時認屎認屁自己好有效率

依家send相出黎係想市民幫手捉？
On9？

捉火魔法師就咁快手

走得去邊 遲撚早捉到呢啲垃圾

黑白相係咁，望落似粵語殘片角色

原來鍾景輝係姓李

都冇差佬行 beat ，揾條撚咩。

仲未搵返?

仲未捉到有心播毒架？

可能著咗草 去咗英國

冚家剷